% canzoniereonline
% Dio della mia lode (2014)
\beginsong{Amo}[
by={TM: Silverio Fioravanti (RNS)},
sr={Sal 116(114--115)},
index={Amo il Signore perché ascolta},
index={Salmo 116(114--115)},
]

\beginchorus
\[E]Amo il Signore per\[B]ché ascolta
il \[A]grido \[E]della mia pre\[B]ghiera.
\[E]Su di me ha steso la \[B]mano
nel \[A]giorno \[E]che lo cer\[B]cavo.
\endchorus

\beginverse\memorize
\[A]Ho invocato il \[E]nome del Signore \[A7]
ed egli mi ha ri\[E]sposto. \[E7 A]
Buono e giusto è il no\[E]stro Dio: \[G#]
protegge gli umili e gli op\[C#-]pres\[A7]si.
\endverse

\beginverse
^Anima mia ^torna alla tua pace: ^
il Signore ti ha ascol^tato. ^
Ha liberato i tuoi ^occhi dalle lacrime ^
e non sono più ca^du^to.
\endverse

\beginverse
^Ho creduto anche ^quando dicevo: ^
sono troppo infe^lice. ^
Che cosa posso ^rendere al Signore ^
per quello che mi ha ^da^to?
\endverse

\beginverse
^Il calice della sal^vezza innalzerò, ^
invocherò il nome ^tuo, Signore. ^
Tu lo sai, ^sono il tuo servo: ^
a te offrirò sacri^fi^ci.
\endverse
\endsong
